林鄭首場演唱會，已命令不想見到著住制服既警察物體出現，以免陀衰家

聽日幾點show

邊個去對話 邊個就係鬼！

去屌鳩佢就另計。

[929]根據依個Reddit po 有24國家，超過六十個城市參與，一齊入去upvote

等陣又一街平頭OL

林鄭間母校都喺附近喎
早放俾佢地落去見師姐

扯貓尾，一大班男扮女裝既平頭OL

發生違法事件時方會到場執法
其實打硬 係睇打果陣柒婆走左未

依家推緊人權法 咁比佢做Show扮有對話真係幾唔抵下 又唔知安插左幾多藍屍

自認和理非/有份參與既朋友，入黎計下分，仲有咩可以做。

琴晚見到好多工人係附近地下啲磚度落膠水然後今日揸車經過日善街見到有一堆磚係路邊

用藍絲角度落重藥問先可以令政府尷尬
條問題連到外國威力更大

黃絲角度問題林鄭啲記者會應付咗好多次
只會好悶咁重覆又重覆

藍絲角度例子：
政府太仁慈，要求政府制裁美國企業
特首太仁慈，要求特首驅趕外國勢力/美國領事館人員
要求特首反映民意，建議中央同搞事嘅美國斷交

食屎啦林鄭
對話果d全部建制友黎，又係度做戲

克警最識喬裝架啦

keyword "著住制服既警察"

全部黑衫卧底

一街都係便衣狗

你係咪好驚市民？

叫林鄭含撚啦

性別不明既人

較少警力

3000便裝